男朋友同我講

「呢個世界唔係淨係得愛情」

我夠知知喇 屌你老母

句野由自己男朋友講出嚟 係難聽100倍

你進入咗我個世界 然後又希望我個世界
唔應該以你為全部
係咩概念

你太痴身?

俾我屌啦

想要你條仔 唔係你丫八婆

是我 共你逼得太近
你間中想一個人
跟你早應該要 如遠若近

一係逼得佢太緊
一係佢都已經對段感情淡咗

女仔好好愛下自己 唔好淨係世界圍住個男仔轉
有時間增值下自己 自然魅力提升 條仔就離唔開你

你繼續圍住佢轉只會遲下後悔

利申：過來人

我想見面
但佢想得閒先見
佢放到我嘅好後...
係淡咗定我太煩

一星期見幾多次先？
有無考慮過佢都好忙 都想有私人空間靜下放鬆下？
係唔係成日chur住佢？

咁愛又唔係大曬既
你要既係安全感，佢要既係私人空間
你越chur 既佢咪越反感囉

之前一個月見10次
近期減一半
可能我冇體諒佢都忙
但我介意嘅係 明明佢有時間佢都唔分俾我
可能佢攰了

我既世界係

死亡十一月之後final 俾我真係乜人都唔見啦
Sem break先啦

進入 同 全部 係兩回事
你自己衰on9 搞到人地怕左你

女人係男人心目中價值
係隨時間下滑

尤其佢已經進入過你

之前同你想法一樣，對方要自己好愛佢，
但最後返而自己逼得太緊分左。
憑經驗奉獻一句，愛人先要愛自己。

乖 黎比我見下

後生梗係事業為先,
屋企人又肯撚定重要過你
咪撚嘈啦
大個啦, 成長啦唔撚該

一齊左幾耐 ？
一係淡左 如果係愛既點都有時間見

減半一星期都起碼見一次啦

佢有時間唔分俾你
佢唔可以有自己興趣？
佢唔可以自己一個hea下?
佢唔可以搵下frd吹下水?
佢一星期起碼見你一次仲唔係分左時間俾你?

練練練練練練我露

曾經ex都講過同一番說話

佢成句係:
我有時都有我自己野煩架, 但講你又唔明
又係要將自己放係第一位, 我唔係淨係得愛情嫁

比你參考下

你地最後點解散？

女人真係好鳩煩
係咁要度自己同其他嘢邊樣重要啲
我真係好撚煩

最令我心煩係佢以前要一星期見5次嗰
當我做到 佢又要搬龍門

佢講忙完後 得閒未見下囉
呢句說話唔知點解我好hurt

其實都係大家想要既野唔同 可以搵過個

我估係佢排忙咋
唔想分 想磨合吓

咁咪係
作為女仔 真係覺得只要你做好自己 個男仔就會痴住你
你成日痴住佢有咩增值位
佢忙點解你咁得閒？

雖然我自己都痴
但呢樣係值得每一日提醒自己既野
佢想見你自然會同你講
如果你唔搵佢佢都唔講d咩
咁就要諗下段關係

講真人總有一段時間好沉迷一樣野
當最強烈感覺過左後
就自然想要個樣野既慾望細左

其實你接受唔到就攤開講
佢都係咁你就放手

我唔覺得見多見少係邊個幾錯
每個人既需要唔同

其實唔關愛唔愛事

男人同左你一齊 就會想做為大家增值既事
如點搵到多d錢 為未來
佢地會覺得 既然都一齊 就唔擔心段關係 普遍唔會有安全感既問題 唔會只係停留同你時時見面拍拖

而女人就會成日諗 佢仲愛唔愛我呢 段關係點呢 點可以令大家都愛大家多d呢 同好注重安全感

諗法唔同 大家要企多d係對方角度諗 唔係一味要人就你

個人立場係，一個女人只當男友係全世界既人，無自己朋友/家人/興趣，無咩吸引力，而且做佢條仔都好辛苦

咁又少左d
10次算合理 對於要做野既人 都無左大部分時間
如果佢愛你 會就下你既 你都要一樣

你讀緊書？

係 大家都大學生

我workload大過佢
但可能我好快搞掂左
先會得閒去亂諗嘢

[red]佢忙點解你咁得閒？[red]
呢句好中 明明大家都要exam
點解我要咁chur 佢

吳雨飛
如果你係痴身或依賴多d
應該搵個鐘意痴身

咪係 要加油阿

讀緊書都見咁少

其實一開始係佢太痴
佢甚至試過要求見足7日
我有同佢解釋過
唔可以咁樣
佢有改善到

屌 當我以為大家仲係處於嗰個模式
佢就同我講 我都有野忙
喂大佬通知聲啦
我轉左自己個模式嚟配合你

可能過咗熱戀

我淨係覺得人會變
佢可能以前鍾意痴身
依家想專注喺其他嘢

死亡11月
我應該要體諒下佢

屌 我夠係大學生 我都死亡11月

變得咁快 你好難捉摸佢思路

聽落佢唔太成熟

原諒我太野性想這段情更深刻

平時聽歌都冇仔細留意歌詞嘅意思

一發生呢啲事 首首歌都好似寫自己咁

一齊左一年幾

可能咁啱佢忙 我嗰幾日太chur佢

我好撚鍾意佢 屌老母

我覺得有心想見嘅再忙都會有時間
何況都係大學生大家一齊溫書做野都得架姐

我都係咁諗
我仲要住hall
佢一聲令下 我都可以隨傳隨到

我覺得搵個機會同佢主動溝通下會好D
聽下佢點諗
而加齋咁睇會覺得佢感情淡左

佢覺得我地價值觀唔同
明明好少事都要嘈，發脾氣
又成日將d野量化，計住計住
成日同一開始比
慢慢比佢扣哂分

雖然最後發現佢識左第二個先咁決絕
但我都有好大責任，係我將佢推走，愈來愈遠
令大家都唔開心，佢先有異心識第二個

咁你地嗰時有冇傾過？
佢有冇俾時間大家改變？

我初初同男朋友一齊都係一星期得一次見面
佢嗰陣話：我覺得一星期一次已經夠
我完全唔明白&不能接受(佢明明有時間)
我會好掛住佢同好想見佢
喺極力爭取下 變到一星期見3次
而家有時我想一星期見2次佢都唔俾 佢話見慣左
我地兩個係返工 我諗你地讀緊書應該仲多時間
如果你接受到就OK 接受唔到既都唔會長久
你試下爭取下 當然唔係叫你發脾氣咁爭取

佢講左兩次分手，兩次相隔半年
我覺得有俾時間改既
但個第三者佢係我地第一次講分手左右認識
一個全新既花瓶點同一個爛左再痴返好既花瓶比
少少野做唔好，負面、壓力會加成.
有得改唔係必然, 佢覺得既然唔夾點解要委屈自己去改變

我個故事可能有點極端
但我想帶出既係，一齊耐左應該要專注個重心落自己度多番d
同埋一個人重有幾多分愛自己，你係知道的

好sad
條仔可以因為唔愛你而同你分手
但唔可以因爲冇磨合過 識咗第二個而分手

每個人都會有呢啲時候 如果個伴侶淨係同你行到開心嘅熱戀期 然後一到面對問題就放棄
咁佢唔值得有你

我會努力增值自己
希望你都會幸福

唔理男定女

又係半年再散，你唔覺係帽？

冇安全感依樣野真係冇辦法
會係咁chur另一半
我都啱啱咁樣分手
當一個人比人chur太耐就會好攰
連當初一齊開心嘅時光都可以忘記得一乾二淨
最後淨翻嘅係恐懼同絕望

琴日先同女朋友講完 其實男方同女方都應該有自己私人空間

我chur佢幾日
佢點咁
我唔敢喇

佢都咁*

到失左先後悔就太遲啦
我都好想坐時光機翻去
但係一切都太遲
有啲野係點做做咩都補救唔到
佢直頭依家比我chur到見到我就驚個種

有啲真係攤開傾會好啲，兩個人溝通係最重要，先會知道對方諗緊咩
Btw男人係唔中意另一半chur佢

情侶嗌交好小事姐

69互含就好番啦

呢個係咪全世界所有男女關係既共同問題
我同女朋友都係咁
佢逼得我好辛苦, 只為嗰少少安全感
我想要少少私人空間佢就起曬鋼咁, 逼得我仲緊

如果我女朋友一聲令下，隨傳隨到就好

我想要痴身女朋友

恭喜你 有個蠢蠢既男朋友
遲d佢出軌 又可以話呢個世界唔係得愛情
遲d佢去賭 買股票
遲d佢唔揾錢
遲d佢唔同你出街
通通可以講呢句

最唔make sense係你講呢句
你班女人就成日以為如果自己都好忙, 但係都抽到時間, 咁男既就算點忙都一定要抽到時間

利申 比女友咁對待過

唔好搵佢

我覺得係帽
但我都有愧於心, 唔會將責任推哂係帽事度

纏在附近令你沒自由出外

得閒先見都唔撚得
唔得閒又點見呀
咪撚咁煩啦好唔好

我都放低左了
希望你可以搵到大家都相處得舒服既方式共處

佢本身有冇都住hall架？如果大家都住hall其實見面係易好多架wo

你男朋友讀乜系

讀Arts（包括music）過啲Even唔係死亡11月都好唔得閒Wor

男人有胸又真係幾難相愛嘅

女仔太痴身真係唔好
拍拖耐左 兩個人已經有一套相處方式既話
大家都好應該增值自己
可以係發展多d興趣
太依賴另一半唔係一件好事
最好就兩個一齊進步啦

佢淨係想進入你咋，唔係想進入你嘅世界

隔住個mon 都感覺到樓主好恐怖 十八廿二𡃁妹嚟？

其實我同樓主一樣，但我係男，我11月chur得佢太勁，佢11月又要試莊，佢超忙又sem又pj又present 又試莊，又溫書，又fd心事，所以我成日約佢唔到就自己嬲（鑽牛角尖 好耐都覆佢）佢前幾次話叫我一齊溝通，但我地都未正式解決，到前4日我再嬲，而佢終於爆，話分手💔，我以為今次終於可以拎晒出黎講，但佢以為我話佢，我知食左屎，之後係咁哄番，但佢已經聽唔入耳......仲block我ig再unblock番，Snapchat 又block埋。我好心疼，經過e次我會好好處理自己既問題

我想等佢sem break冷靜左再聯絡番佢，佢前幾次係我嬲個陣佢都接納我咁多次，今次到我，真係唔想放棄佢，但我知當一個女仔唔鐘意你嗰陣，搵佢其實係自殺，但我真係唔想輕易放棄。

我好後悔之前嬲一個想溝通改善既女仔，好後悔自己既不成熟，希望佢肯比我證明......

又asm* =assignment

好耐都唔覆佢*

你地之間嘈得好勁？
好多事唔夾？

係幾hurt下

切忌搞到人覺得應酬你好似打多份工咁

佢講嘅每一句都有佢嘅道理
我明 但我就好Hurt

都入咗 你個世界
你仲expect啲咩

你冇錯 但係你都唔可以怪佢
愛情就係咁 有時你需要嘅野唔係佢需要嘅野 作為一個過來人 我同你一樣 不過我係我女朋友想要更多嘅私人空間 而我淨係想要咩野都有佢陪我身邊

你煩+淡咗

巴打 希望我地會學識管理自己嘅情緒
嬲得太多 佢又哄到煩
自然就會多不滿
等大家都忙完再傾下 應該會好啲

但你要有心裡準備
因爲你同佢傾嗰時 佢可能會將一直嘅不滿講曬
你要受得住！

如果你伴侶可以同你捱到磨合期
咁佢就會係同你很好耐嗰嗰

希望大家都冇事

屌 明明我係樓主
點解所有道理我都明
但我就咁任性

其實我都有錯
難自控怒火太多
憑直覺的 反擊過 不知我 做過些什麼

誰 無辜
不應公開傷勢 搏安撫

一即是全 全即是一

其實道理係個個都明 但係說唔說服到自己就係另一個問題 加油啊

女咪又係咁 佢話以前成日以我為先 依家想以自己為先

其實我地10月頭先係埋一齊 11月3出個最後一次，之後就冇，佢勁忙，只係我太鑽牛角尖，我真係會改
其實9月未一齊個陣同10月第一個月大家都唔係咁忙，係好開心，大家都係第一次拍拖

其實男仔聽到自己條女當佢係100%
係會咩反應？

開心？大壓力？

愛佢既話開心啦 仲好窩心喎

短到咁
你地識咗大家好耐？

我都明，有時佢不滿既野，自己未必當係問題，而未解決或覺得唔洗解決，但起碼佢再肯同我傾，我就覺得仲有希望，我希望佢唔好拒絕溝通，我真係知錯💔今次一定會有咩即刻講

男朋友 我知你有上連登

我想同你講
我好愛你
我知你都係

我地會變得更好

假使感覺被折磨
能減少點愛 是否原諒我

吊厭左走人，真係咁簡單

巴打都係大學生？
Exam period 我地加油！
將焦點放喺其他嘢到！

9月頭識，隔幾日就同我表態，但我覺得太快，所以拖到10月頭

真係加油了，得左同我講👍🏼

咁短 ...大家了解夠咩

你係上面應話拍咗半年再散嘅同一位？

係，聽日第一科...但日日都悶悶不樂，今日係咁聽找對的人....，依家瞓瞓吓覺都會扎醒...

唔係，我第一次拍拖

我明
溫書寫幾隻字就諗起佢！

唔好聽歌
你會覺得句句都講緊自己㗎！

Get well soon.

我同我個ex同一間u
明明有時上堂地方都好近
都可以一個星期先見一次 有時兩個星期先見一次
最後我講左分手

睇睇下以為自己打
但係我個case佢冇block我但同我講話見到我已經好驚 之後點都唔會有將來

少少野就唔開心,
成日比較, 同以前比較, 同人地比較
佢又覺得我成日掛住拍拖, 唔理其他野
但其實我地無大吵大鬧過

送外賣啦 佢想屌閪就要搵你

已經去到傾計都唔想傾
係佢屋下等佢佢問我係咪想搞到佢唔出街
除左死心唔知可以點

我地都唔係好恐怖姐....

我都等過...唉...

ching你年輕加時間咁短

之後一定會遇到更深刻嘅人

我依家淨係好後悔自己做過嘅一切
不過真係太遲
佢嘅容忍都比我搞到冇曬
連最本來嘅愛都可以冇曬
所以美好嘅回憶
當冇發生過

呼之則來揮之則去 佢理想既戀愛形式

為分手帶定頭盔

我好唔想認同你講既野😭😭😭但唔得...

Thx bro 但我想盡力去對好依一個先☹️😭

係你太煩

當一個女仔中意你嘅時候
你就算喂佢食淡飯佢都會感覺得好sweet
當一個女仔唔中意你嘅時候
無論你做乜佢都睇唔過眼
只會覺得你愈黎愈討厭
我係佢樓下等左佢成日淨係想見佢一面
佢理都冇理過我

無所謂邊個進入邊個世界，世界就得一個，人就70億

屌 講得好好

可能佢都係想為你好姐
我都唔想我女朋友為左我付出咁多

你會覺得好大壓力？

我知佢出發點係為我！
但係佢每當講呢啲說話嗰時
好似攞咗把刀吉我個心咁

你可知道 對我做過 什麼最殘忍

就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人